airdrop成功率提升左好多

由六月到而家，airdrop成功率由2-5%升到依家20-40%

我大部分時間都係搭mtr airdrop，大家繼續努力

有d人唔收 send 到佢收為止！！！